[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

[一份白糖粿～] 台劇 想見你 映後討論(82) 及 柯佳嬿窩

[宇宙中最黯淡的那顆星] 台劇 想見你 映後討論(83) 及 柯佳嬿窩

[背著回憶再遇見] 台劇 想見你 映後討論(84) 及 柯佳嬿窩

[夢裡面的我們在一起很久很久] 台劇 想見你 映後討論(85) 及 柯佳嬿窩

[如果可以回到過去,我會去找你] 台劇 想見你 映後討論(86) 及 柯佳嬿窩

[無聲的妳,身後無聲的我] 台劇 想見你 映後討論(87) 及 柯佳嬿窩

[醒來的第一個念頭,就是我好想好想你] 台劇 想見你 映後討論(88) 及 柯佳嬿窩

[唯一後悔過的事,是讓你離開我身邊] 台劇 想見你 映後討論(89) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(94) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(95) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

無神之地不下雨
報導集合

《想見你》編劇燒腦新作！曾之喬、柯佳嬿新劇《無神之地不下雨》，2021期待值最高！

《想見你》班底再合作！柯佳嬿首次演「神」：邏輯更複雜

「想見你」團隊新作曝光！柯佳嬿晉升女神驚訝陣仗龐大

比《想見你》更燒腦更複雜的時間軸！《無神之地不下雨》曾之喬、傅孟柏大談「人神末日之戀」

《想見你》編劇又有新作 柯佳嬿、許光漢出演！

無神之地不下雨 Wiki

無神之地不下雨概念預告

柯佳嬿 曾之喬 鄭元暢：《無神之地不下雨》卡司發布

【期待破表】"想見你"團隊新作柯佳嬿掛保證:更燒腦 融阿美族泛靈神話談末日人神戀

《無神之地不下雨》卡司發布會！柯佳嬿認證比《想見你》更燒腦！曾之喬傅孟柏人神之戀打造三鳳史上最高規格台劇影集

影后的話要聽！曾之喬不信柯佳嬿雨戲慘GG

柯佳嬿末日前想做大片刺青 小綜喝光香檳｢醉生夢死結束一生｣ | 台灣 蘋果新聞網

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

渺渺

返校

等一個人咖啡

傻傻愛你 傻傻愛我

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

重來 沒說的事 (花絮) (更新至#15)

俗女養成記 全劇完

天堂的微笑（更新至#08）

粉紅色時光 （更新至#03）

返校影集（更新至#04）

預支未來 （更新至#02）

戒指流浪記 （更新至#02）

嬿窩星期日影院

12/20
幻愛

12/27
刻在你心底的名字

1/3
一年之初

嬿窩影院金馬系列

12/30
消失的情人節

1/1
逃出立法院

嬿窩陪你過聖誕：

12/19

18:30
台南好Young浪漫情歌夜 Live

嬿窩影院：暫定

12/24 練愛ING
12/25 天能
12/26 哈囉少女
12/27 嬿窩星期日影院：刻在你心底的名字
12/28 打噴嚏
12/29 那些年，我們一起追的女孩
12/30 嬿窩年度電影：消失的情人節
1/1 逃出立法院

12/25
MTV最強音 演唱會 Live

12/31
2021臺北最High新年城 Live
犇向幸福！2021台中跨年狂歡夜 Live

Nplm

多謝大家一齊推爆埋呢個post佢

1001師

nplm

你的情歌呢

做咩一入嚟就喊

瞓覺瞓到而家

太感動

有冇好啲

好一點了嗎？

已經好返好多

流出未

未死

想問下點樣join台？係咪有條link 我晏啲join

可以直接follow老妖
之後開app click 左下角following就可以

同埋會有通知

你見點啊

老妖每次live都會收到email

打噴嚏依晨

okokkkkk

好好多喇

呵番

係 勁多

台北今天不下雨是因為雨之神傅孟柏Fu Meng-Po跟著劇組放假了，雖然小神編們沒有放假，但美術組傳來的搭景照有撫平我們疲憊的心靈，記住那個感動的瞬間，莫忘初衷。
#這只是最平凡的一角
#最後一場雨來臨之前
#我們只想要放空休息
#或者跟雨談一場戀愛

雨神一上班就....

咁雨神唔好上班咪殺青到囉

下雨

打邊爐你地會食咩菜

豆苗。

啱啱先食完豆苗
我鍾意食生菜

生菜！皇帝菜！西洋菜

真係無試過打邊爐食

生菜

西洋菜
皇帝菜係咪即係茼蒿

差唔多味

跑走
但岩岩啊媽淨係洗左呢兩種菜 我食左

無下次

加埋香菜

娃娃菜

打邊爐食先最正。吸哂D汁。

下次試吓

沒有

好食
平時都好鐘意

我都無試過

感覺上豆苗咁細棵
會好難夾

誰是被害者 #06

個靚妹都係鬼妹黎

豆苗or 生菜
其他都麻麻地
btw 睇緊木曜一日M 記

豆苗入汁 正

哇頂 邊個落皇帝菜我走先 佢自己打晒佢

佢地未試過。

好唔好睇 諗住YT睇返

唔會架，好食過金菇。

老妖自己行埋一邊打
同Ivy打

我頭先睇咗陣
Kid著套經理衫

你咩事

唔鐘意食c u tmr
下次試下

打邊爐更好食

心如登場

做咩啫你

等你唔好咁慘自己打

芷涵男朋友

你咩料啊

頭先應該拎一棵黎食 但太飽

你地好惡

好惡

達達
我陪你

真係搞 安光 咁簡單?

等yt睇

識貨
豆苗緊係打邊爐最好食

上水

我唔惡番佢 佢就會惡你
但我真人唔係咁架～

好耐無見

欺善怕惡

佢好維護芷涵

突然咁撚正義

咩事笑得咁開心？

冇呀你認錯人

見到一陣播必聚就諗起佳嬿唱喜碧嘅歌

其實套野同 韻如 最尾個諗法一樣

諗起韻如....
新聞都在討論我...

對呀

正

都惡

求合作

肥仔...

粉嶺

...........

我好溫柔架其實

我笑左

你咩事啊

sam

我很醜 可是我很溫柔

係咪咁唱

我明㗎喇

你喊咩

話人醜

我打我

對唔住囉

沒事沒事我真的沒事

23:10
必娶女人 #01

00:20
必娶的15道秘密

好興奮

我好似無睇過每集既花絮

環真

美麗

原來 店長 都有用途

可能yt係group埋一齊？

睇完必娶就要瞓

台北D安老超收好嚴重?

定借題發揮

呢排都係返8？

又要早起

必娶

誰是？

係

yt好似係乜乜篇咁

香港咁樣都要排十年先有公立位
全世界都係咁，相對上德國同北歐叫幸運啲

好睇
下禮拜仲有M記下集六個一齊出動

越返越早

過幾日可以晚起

我都無睇過花絮

聽日睇

環環 I’m coming

可以試譚仔個新早餐喎

辛苦晒

之前睇男男 依家睇環環

哈娜第一次join台

好凍 著多件衫

我早排係bilibili睇曬

yeahhhhhhh

辛苦了

環環真係好靚佳嬿係呢套戲身材超正

返早仲要食譚慘過死

笑死

今朝凍到唔想郁

下集先真正好睇

真係估唔到D乜了

你可以陪佢食

不能同意更多 雖然個胸應該有加墊
完全唔明點解我當初睇覺得佢唔靚

你又咩事

真可能你會喊

有李沐嘅場景就估唔到

係呀 佢胸同pat都有墊

我第一次睇都好唔鍾意佢太bitch
但見到佢軟弱嘅一面又會心疼
同埋覺得佢唔靚 應該係髮型問題

幸福兜了一個圈～

梨沐真係做得好好

耐看型

當初完全唔識呢個人 因為台劇沉左太多年啦
直到睇到黃雨萱

記唔記得呢度曾經有個人叫兜了一個黃雨萱

極同意

我諗都係
我到而家都覺得佢宣傳必娶個陣嘅妝髮唔好睇

記得

記得！但唔知而家係邊一個

不過我以為 林心如係大腦 都估錯左

劉光勇果度都要有少少疑團去解

依家睇必娶我都覺得有啲位顯得佢唔靚

咁多人睇嘅

Miss左開頭少少 聽日要睇番，誰是被害者 又係拍得好好 會有果種不停睇落去解迷既感覺

環環

嬿窩未死

大霈

完全塑造到一個bitch咁 演技又好所以拎到金鐘

呢度冇人知

咩呀咪除愛婷

痛哭流涕

呢段拍得好辛苦

佢搵番啲四肢未

屌係咪5福 喬個邊

依家先留意到佢

佢地咁呦法點賺錢

鬥爛市

其實我都係

浮誇得嚟又幾好笑 但有幾場戲好感人

好期待無神！

冇錯嘅，聽日就知

佢同郝萌
釜山

紅雨?

係 冇諗過咁都喊到

陳芷涵

真的！

萌萌

你哋記唔記得小資女有一幕沈媽同杏仁講幸福係要靠自己爭取

于中中個名閃得好快

下集下話

依套嘢睇咗唔知有冇十次

果度同 後邊同勝男 果段又係好touch反而最後over咗

做咩爆你女友出嚟...

佳嬿好美

咁我又係

但肯定喊咗超過10次

進化成環環了

屌佢真係好勁
依個角色完全同佢之前嘅角色唔同

記得！

好多幕好似

睇嗰陣會令人憎佢

完全唔會諗起杏仁子奇

係！
所以拎金鐘係值得！

但好好睇 我一沖良搵唔到嘢睇就睇依套

佳嬿個哈！哈！

性別歧視

驚你俾人起底

其實好萌好好戲
睇佢小資入面喊仲感動過睇杏仁喊

同想見你 完全唔同 真係好癲

冇耶
反正唔鍾意勝男

邱澤有種好吸引人睇佢既魅力

笑死 鍾欣凌仲做過佢老母

同杏仁睇樓個段

係 超鍾意佢

嚟啦開始窒人
好撚爽呀睇到

俐人的媽媽

杏仁喊都好有感染力架

真係bitch

咁又無其實環環好有自信 同埋有時佢講啲好touch

你有睇

我一定會勁憎佢 如果我身邊有人係咁

兩個都係好pure

嚟啦嚟啦

有啊 好彩皓宇同俐人最後有復合

小資同依套撈住睇 好正
快啲合作第3次啦

係所以先睇到唔鍾意環真

好想！

係傻婆嚟

代表佳嬿成功了

勝環cp！

幸福兜了一個圈

撞撚曬

係咪講中學同學會
屌呀唔係話佢中學冇朋友架咩

唔係大學？

大學

佢好似到大學都無咩朋友 得勝男一個

嬿窩

佢做咁bitch啲人都睇得過癮/鍾意佢個角色先代表佢做得好好

明明做嘅嘢好仆街但經佢演繹又唔同曬

唔係佢應該有
佢R曬勝男大學啲朋友做同組 搞到勝男冇朋友要一個人匯報

有啲內心既讀白 聽佳嬿講特別touch ,另外編劇嘅對白寫得太好

FACTSBOOK

環真個樣真係好摟打

環環好正

佢啲笑聲

佢哋有社交距離

佢把口好勁

好爽

點解覆咗2次

頂你

好鍾意佢啲假笑

編劇又係佢地

係 真係為佢而設

我係班同學 真係想走

笑先抵死

哈哈哈 哈哈哈哈哈

我拿一下紙巾

好假

小黛心諗：咪害我啦屌

如果試過第一次 第二次我唔會去

其實點解可以忍咁多次

真係

要面掛

好問題

佢係呢套戲啲表情 正到勁浮誇

阿姨 我不想努力了

所以佳嬿先話係最大挑戰

同好辛苦

可能班朋友都戰鬥格鍾意鬥

花生友

但輸晒

佢把聲開頭都唔係好頂得順 勁做作

萌已經記得係環環?

咁先做到環環種bitch

佢好似係一見鍾情既A0

想一直睇戲

環真嘅浮誇比獅子女個陣個種浮誇好

一嚟劇本唔同 二嚟可能于中中拍個陣磨到佢地成精掛

睇到後邊先正常番

Yes 毒撚

（最好咁靚仔係毒撚啦

獅子女成個製作都....

學長

但都好睇嘅

佢看得很開

因為環環只有係萌萌面前可以做真實嘅自己

到時想skip

佢囉金鐘 話拍得好辛苦話于中中逼得佢好勁

環環依個咩頭 好肉酸

大學

都似黃雨萱

地獄

對

勁老土

但冇于中中可能就冇依家嘅佢了

喬既眼淚好犀利
稍息少曦

勝環

如果環真可以好好同佢解釋
如果勝男唔係咁固執
兩個就可以

解釋都唔聽

好好笑

後邊中學個直長髮直頭係黃雨萱

但我想講 QQ冇問清楚 又衝動
就咁鬧人

搵黎UP姐

咁誇張既手法

定位係咁

唔知勝男咩星座

開頭以為佢跑出去喊
屌點知拎桶水兜頭淋

所以好憎佢

都拎得幾快

個下冇啦啦俾人一句窒埋嚟咩賤人
我真係會唔想解釋

係 笑死

環環自己也自尊心太高

唔似

果個好假 唔靚

我試過做差唔多嘅嘢
一份三文治兜嘢掟落個朋友到

係個性超強捍 但內心好軟弱 可能就係環環吸引既地方

其他同學好過分

係少曦

好肉酸呀個髮型

只有郝萌先清楚環真諗乜嘢 要乜嘢
亦都只得環真先知道郝萌諗乜嘢 理想係咩
兩個根本就係同一世界既人

你係環真無錯

賤人嚟 果個唔係朋友

唔係朋友嚟

真係好襯

咁啱啲醬超多 顏射咗佢

有無食翻？

佢阿媽好乞人憎

點食呀 啲番茄撻曬係佢塊面/頭髮到

同埋對方都可以為對方放下無謂自尊

所以最後就跳翻part舞

大家都可以做返自己

仲有無fd 做

莎莎

月娥

月娥老師真係好正

果時最紅 先有客串

咁掟得就梗係預咗冇朋友做
唔做冇把握嘅嘢

兩母女一樣咁浮誇

係
辛苦阿爸

環環爸媽 又係另一亮點佢2個好多笑點

真愛～回頭～乖乖水～

係
配角都好重要

有畫面

兩屆視后 VS 兩屆視后

哇 佢做錯咩事...

依到依筆錢之後又有再提

忘記了

咁多人睇

其實必娶個劇本真係幾好 係最後一集

想講個梗 惡1有睇 欸算冇咩人有睇

有提*

真係想問佢地

嬿窩需要佳嬿

係結局前幾集 太好 可惜個結尾

惡1個結局

13咩事

呢段居家戲有啲似我可能不想愛你

播其他劇都係<5個咋

留意依到
好萌幾乎啱啱相反
但佢都係中個頭埋去
當你鍾意一個人真係可以幾乎咩理由都唔再係理由

真心估唔到咁多人睇

不環保

小麥學長

好浪漫

對
遇到一個鍾意既人
不婚主義 都會變成
一個會去搞個跳舞求婚既人

大家都想睇必娶

開始我以為佢好萌 會用番呢段對白 向環環求婚 最後竟然跳舞

聽晚都有喔

不要一直提啦

感謝播放師開台

天生一對啦

嗱我幫編劇兜
獅子座鍾意曬命鍾意排場嘢
咁嘅求婚好合理

謝謝你們愛佳嬿

真 唔容易

但係最大問題
直接破壞環真前幾集既價值觀...

？

好核突件藍色衫

佢同郝萌講 你根本唔明我要咩
之後就走左
轉頭 咁樣求婚就無事

又撞衫

但係都可以撞

但又撞衫

佢抵受唔住Justin

變得成件事好兒戲
明明經歷好多
但轉頭變返拜金女咁
會俾人覺得

即刻扮乖

呢度嘅花絮好正

佢要結婚嘛
好萌不婚主義都求婚 仲搞咁大場面
都算為左環真放下面子

（我諗 努力兜緊

咩呀
佢想要嘅咪就係大排場嘅求婚

佢要100%肯定 好萌唔會離開佢呀嘛 想佢做唔係得個講字所以咪跳翻part舞

中中好惡

好似無睇

背後叫好勝男個果係咪佢老豆

係不過都合理既 環真嚮往婚姻 ，面對好萌求婚會答應都合理

我覺得係少少可惜啦

幫緊你幫緊你

椰菜

西蘭花

不過唔會影響我咁鍾意呢套劇

真係 咁長篇幅

Tinkerbell

個名專登既

幾鐘意

d口音

環環就係想要結婚吧
萌萌不婚主義 環環嚮往婚姻 可能因為咁環環冇安全感 唔敢同萌行落去
只係編劇應該係呢方面再講多啲而唔係走去跳舞...

依幕我有整

大...小呀

正 口音都轉埋

好正

可能主無比啟示

勝男開始出招

哈里路亞

哈哈哈哈哈

佳嬿

17個人

呀屌嚟料

正到

劇咩透呀

差唔多完Lu

緣份來了

jinxkame75

Twitch live
歡迎後入嚟嘅大家加入

呢段睇到想喊

要對望啦

打你呀啦

其中一個覺得仙唔靚既原因可能係太濃妝

我真係好鍾意必娶個片尾

停係呢度

好萌啲眼神 不得了

兜圈

呢到既人好惡

眼
之後個場婚禮真心
個妝唔得
個頭唔得

原來咁多mon post

同埋所有人既close up

原來係宋芸樺黎
無印象

又唔出聲

好委屈咩依家

⋯

2021前好出黎

嘩屌個幕好萌錫佢 睇到

驚咗你哋惡死

瞓仙，早抖

好驚

sorly囉

Goodnight

但又唔出聲

真的

早抖

有ng 睇埋啦

你都係

安安

佳嬿的美背

我以為你假膠

佢話佢淨係可以露背

00:35
用九柑仔店 #07

我都冇為意

個個都好似于中中咁惡

要搵香檳淋下佢先

柯不佳就不是柯佳嬿

就是bitch

嚟啦好惡呀于中中

導演

咁惡做咩

嚇死嬿b咩咁惡

真係咁撚惡

所以佳嬿殺青嗰陣喊
終於脫離佢

食蕉啦 于中中

你地有冇睇龍門花絮
中中冇咁惡

見到呢到就諗起小資

殺青個陣仲要話佢演得唔好

係
同一個百貨公司

佢好惡
係咪係咁 你不行嗎？

拎個金鐘獎車埋佢到

嘩頭先佢個樣好閪咩 os 個句

有

差幾年都唔知佢受咗咩刺激

我覺得佳嬿係真驚

我就跟你算了

跑一跑身體好

唔怪之得咁熟口面

龍門太垃圾

係啦啱啱dum蛋糕嗰度
佢都即刻講番話開玩笑
平時佢邊會咁講

又係

都係統一時代?

要你教嗎

佳嬿個反應係真驚....

係好似嚇一嚇咁

台茂

于中中唔講得笑
都唔好玩嘅

要演完全唔同性格角色再加上導演咁惡
真係好大壓力

諗起達達偷偷飛去釜山比佳嬿驚喜
果陣一定超感動

喬話過最驚係于中中講：算了啦算了啦

佢話咁樣即係代表于中中連鬧佢地都廢事

HE必娶

扯鈴那

達達

佢地真係好襯

真係好驚喜好感動 雪中送碳

但唔知原來係喺佢拍必娶嗰陣發生

出年會唔會有小佳嬿或者小達達呢

聽晚：

21:00
綜藝大熱門

22:00
未來媽媽 #04

23:30
必娶女人 #02

00:40
必娶的15道秘密 #02

好像都好忙

邱澤

睇到個Mv 又諗起雨萱同子維既愛情故事

我瞓先
各位晚安

戲劇畫面由愛奇藝與三鳳製作

晚安 我都訓了

忍唔住諗起小朋友

好萌

預支?

同埋誰是下週播一集?

柯達放閃精華

好鐘意佢地救命

下個星期睇下播晒誰是
得返三集

預支再排一排

該配合你演出的我 演視而不見

仲有 2集?
一 同 三/四 OK?

五六日唔得閒上黎了

別逼一個最愛你的人即興表演

好的

好鍾意佢地

樽糖

謝啦

點解恩沛出翻嚟咁快做到高層

本身有錢

Omg

佢地段感情

以為睇完前面會明點解昭君唔簡翻恩沛

但到依家都係唔明

所以我先唔明

我係昭君
真係放唔低
仲要知道佢....

痴撚線 根本會一世都放唔低

不過又要講
俊龍令佢既人生 改變
走翻出嚟去面對
可能一放低
就拎唔翻起

睇完ptt 又有啲明
幸福對昭君嚟講 應該係無論遇到咩困難 都係兩個人一齊面對嘅 ？

好萌好好戲

恩沛好傻 完。

可能細個單親 啊媽又唔鐘意佢
所以一齊面對困難同不離不棄既另一半重要啲吧

當初肯一齊面對
唔扔低昭君
根本所有嘢都唔同曬

咁撚有錢你驚咩呀

恩沛成個人唔同曬

想喊
恩沛好on9

佢覺得保護到昭君
就係佢生存既義意
無諗過昭君係想一齊去面對

呀屌

佢扮蠟筆小新

依隻啤酒唔好飲

仲未訓？睇緊咩？

咁多年都無改過

用九柑仔店

仲未肺癌死

你地真係超級臺劇迷。

金鐘入圍片段

打咩麻雀冇咗成百萬

真係寧願你唔生...

呀我講呢
個陣你生咗放去孤兒院咪得
做咩自己湊
嘥氣

喂好危險呀咪喊住揸

嗨

台灣有個藝人澎恰恰都係同人賭錢打麻雀
輸成億...

唉屌

呀依個有聽過

咩屋企嚟
咁多樓梯嘅

要加入嗎

Hi！

我睇緊Greenland。

如果冇見到張相可能冇事
反正依啲仆街遲早出事

佢老母又係痴線

真的.....
唔洗咁衝動..

一直都係仆街

嘩佢間屋咁入？入到咁暗

昭君又係痴線
佢都冇當你係女
一早搬出去同恩沛住咪得

佢咁樣算自衞殺人？

好似係誤殺..

仲會對個阿媽存有一絲希望

晚安了，各位。

咩事 又有腐皮嘅

今集一日M記好好笑
邰邰葛格 加油

早

未睇 晏啲睇

明㗎喇明㗎喇

想柯屎

落床去

你沒事吧

佳嬿在！不怕！

終於播必娶！可惜琴晚miss咗
今晚應該join到！

好凍

琴晚差你一個

琴晚有成17個人睇

咁熱鬧！

下咁仆街 當你WFH?

Al無得去旅行就係咁

但都係叫放緊假啊....

感覺自己已經好努力 但仲係做得唔夠好

諗起韻如

做咩事

以前返學放假都要溫書做功課 就覺得返工放假好好 真唔洗做做野
我太天真同傻了

係唔洗六點起身既 但都要9點起囉

dse已經失敗 入u繼續失敗

同埋本身應該放假嘅時候都要做公司嘢
就會唔覺得放緊假

我都係...
唔洗擔心 你先year1
宜家發現有咩問題仲可以改善架

支持支持
你可以的！

唔應該用DSE黎判斷一個人係咪失敗
同埋你今年先year 1 未必適應到
再加上呢個sem都Zoom
邊有啲咩失唔失敗

我已經唔知可以再點努力
已經chur到冇晒生活 但仲係有一堆人好過我
如果我yr1都chur唔高個gpa 之後點算
間u已經唔係好 出嚟乞食

希望係

第一個sem係難適應既

同埋我覺得u一個sem考既野多過dse
仲有大把時間比你追
最緊要搵岩自己既學習方法
同埋人生唔係淨係得讀書嫁嘛

咁一定有堆人係好過自己 都會有堆人係差過自己
最重要係你對自己滿唔滿意
同埋會唔會係用錯方法..？
係咪好似用緊死力咁...？

冇晒生活會好辛苦
好似得番讀書咁
所以一定要平衡番
再落去你會更加唔開心

宜家先過咗一個sem！邊有失敗唔失敗！

可能我太緊張啲分 對自己要求太高
而家嘅我除咗讀書真係乜都冇
希望下個sem可以搵到方法平衡生活同讀書

你地依幾屆係慘 得zoom 無u life

壓力太大會諗唔到野同記性差
要搵下其他興趣放鬆下
煮下野食？

我之前都係咁 搞到自己好辛苦
後尾發現自己嘅要求同實際嘅能力真係有啲距離
加上各種因素..係會好唔開心 一直覺得自己點解咁廢

你一定唔可以冇咗自己讀書雖然重要 但係你嘅mental health都好重要

anyway宜家先yr1嘅sem1
唔好咁快就定義自己！
一定唔可以淨係專注讀書！

其實我有學琴 但太忙都已經冇乜時間練

多謝你哋嘅安慰
我會嘗試吓放鬆自己

淨係開嚟彈一首歌都好呀

當係放鬆下自己 因為你彈嗰陣唔會諗其他嘢
會focus喺譜同琴鍵上

長期咁繃緊個腦會弄巧反拙
知道你好想努力啲好想自己好啲
但係物極必反吊頸都要抖下氣

攬攬

完sem就咪咁繃緊

佳嬿同小嬿子都愛你

笑左

對喔 太攰太大壓力既時候上黎傾計

扔曬啲assignment同proj
成班友仔又唔做嘢 一係就做垃圾
搞到我咁辛苦

所以唔好用人地嘅錯嚟懲罰自己

我唔想爛grade
結果幾乎自己做曬咁濟

頂 咁就算最後結果點 都唔會係你問題！！

邊個發明grp proj

嬿窩有愛

大家都要加油

佳嬿咁得閒post廠商啲story

轉眼間進入11月

儲埋一次過拆禮物
之前都一直係花東

佢咁得閒 唔知會唔會去木曜綵排

聽晚就係

好彩有喜碧睇

dse決定唔到啲咩，但重要嘅係你決定咩

已死先過deadbody

可唔可以唱一個鐘

Toem呢

循環一小時

就快開到100

啱啱學完琴返嚟
繼續練琴先 晏啲見

但已死

哇冬天好好瞓

又做

你會後悔
可能到時出嚟又係乞食呢
到時ulife又冇又乞食

要管好情緒問題先有心情讀書
（過來人

今晚入嚟睇戲

拆緊禮物

一陣見

係咁f5睇住老妖幾時先覆到我個cm

hughug

有你係到就唔會死

冇人覆我
白元瞓醒咁大件事冇人覆

又開始眼瞓了

又係肉桂卷

你覆得好慢

有咩感想

好頭痛

sem議員梗係要訓覺

唔知幾時先唔洗mon post搶1001

你咩事 冇人覆咪我覆囉

谷鬼氣

咩意師

今日晏就打咗兩個 黑次

入面真係有鼻涕嘅

對air force 1 好似幾靚
但係咁長咁既

你仲食

佳嬿對腳唔細 但張相望落似42
佢又好似冇咁大

可能角度問題

deadbody一日未死我都唔會死住

冇人覆咪你覆囉......

病毒

上面班友咩料。

大腳板？

你地幾號機
我超細

咩係Toem

是這個嗎

鞋*

sor 我以為張家漢講就快100

不是啦 是雲之神

想斬你

Toem
係美麗既雲神

40+

腳細好容易買鞋

Match

40+ x2

睇鞋款 有啲都要40+

好難

我直情買唔到女裝

我以為係早起/老妖留嘅cm

買童裝

太細有時要童裝

咩意c

我咪係
個啲長her
大人版最細碼都唔得
但小童裝同大人個款係唔同

小童裝睇落好小童

以為佢地玩膠

你究竟咩事

crossover barbie嗰啲？

Dr 馬J

又係嬿窩節目表：

今晚

21:00
綜藝大熱門 猜歌王

22:00
未來媽媽 #04

23:30
必娶女人 #02

00:40
必娶的15道秘密 #02

42 男人腳喎

童鞋仲平D

sorry囉

依家先留意到又係兩個字

突然醒起 中學個陣好多人著airforce 翻學
小朋友學校多唔多

咁大
40 號揮手

估唔到

97有新人

收皮啦

冇人著呢啲番學

我著過黑色

咁型！

但其實有點柒

新人 歡迎你

新人

唱晒成首先諗到歌名

我諗唔到

未入到嚟呀

被大家熱情吸引了

Hello
當呢到自己屋企 我地咩都傾
希望唔會嘈到嚇親你

以前成日聽 梁山伯

眉飛色舞？

係 卓文萱

歡迎你

個時唔識卓文萱 淨係覺得好好睇

又是他

今晚我想來點...

920

hiiii
我係可愛嘅哈娜貓
早幾日先入嚟

4個位的會員

Yoga？

想自由

係！

天巡劇情好似有D變化

我有睇返

你join老妖啦

句號？

應該係

靠 我地上次睇到去邊

第六集

憲哥

巫苡萱

時間岩岩好

因為你不是巫苡萱

22:00
未來媽媽 #04

0040後有冇人想睇惡1 ep1

要番工

可以

佳嬿軟糖

可以
完全無晒印象

好吧咁我播陸判

好食

排住杏仁媽

播埋陸判先 之後有時間我先播惡

陸判定惡

你地想睇咩多啲

等我又拎幾粒嚟食下先

老妖雨萱嗰包食晒未呀

未

我投惡一票

陸判得返一集？
播埋先

唔係尋日播左?

岩岩食埋最後三粒
食左兩個禮拜

冇

應該俾嗰包我嘛

嬿窩名物之一：白元gif

咁播陸判

你嫌棄朱耳？

對不起啦

我即日已經食晒

但未食完妖嗰包宜家又食下先

好的 感謝

有無咁快

世界大戰
擺唔擺酒

佢老母想要婚禮曬命

唔擺

x2

新鮮感

個樣好失望

小雨萱大咗咁冇肉肉 唔雨萱了

x3

又係呀媽想擺

真的
大哥哥

x4

一年之初gen咗一個幾鐘

感謝

辛苦晒
大家一年之初記得跟白元台睇一年之初

雨萱b

期待

感恩

仲差幾%

雨神今日開返工

有錢都唔擺

根本就係一場show

屌gen唔到

全晚做佈景板影相 老尷地笑

香港凍嘅日子，台北九成都落雨

床戲

但係南部又唔凍

屌你老母呢個位停？

好惡驚驚...

褲都除埋！？

ios on9

咩喎

時間關係
床戲已完

我屌

條仔畀咗幾多錢先有呢啲劇情？

我嘅channel
Chanwanyu
0040後 陸判ep5

23:30
必娶女人 #02

唔知今晚有冇20人

聽哂套OST，第2隻disc，第6首開始D純音樂最好聽。

睇完套Greenland，好悶，大家可以唔使睇。

小嬿子 集合

純音樂真係好啱溫書/訓覺前聽

今日飲咗水果綠

今日飲咗葵廣嗰間泰式奶茶

聽日去CWB姨媽家私買野，附近有咩好野食？

食入面個熱狗

今日飲左水

今日飲咗自製既百香果梳打同啊媽煲既湯

好唔好飲？

係喎，plan下先，原本諗住去食雜會炒飯，又想食肉丸。

燈籠滷味好食
但唔知你鍾唔鍾意食台灣嘢

今日飲咗阿媽煲既蘋果水

友情飲水飽啲frd？

邊道？比地圖黎，應該啱食。

咁健康

潤肺

幸福。

燈籠滷味

網址:
地址: 銅鑼灣登龍街39號地下
電話: 25812223

好吸引咁
去食啦

搵到了，有時間去食先，有咩推介？

你比個暖壺我筆啲比你飲啊

再唔係去希雲街食
好多黃店

好飲

我以為小食店黎。

食落好咸
利申：偏重口味

環環我嚟啦

環真嚟啦

大仁哥

李大仁

希雲街食過peek a poke, no boundaries,冰屋
3間都食得過

佢有得好似車仔麵咁樣寫紙仔
推介 甜不辣 鴨血
上次叫咗冬粉
超大碗 食完胃痛
可能太難消化
所以建議你揀其他麵

佢滷得好好食 好入味

聽日去睇下，但而家6點前要食，都好麻煩，要趕住咁。

郝萌恐婚指數

要同又程離婚嗎

你地睇緊我可能咩？

必娶女人客串

要join嗎？

食過no boundaries
Risotto 好食

好似幾正，試下先。

快一齊看

想食

客串做返大仁哥？

好餓

唔知朗豪坊嗰間開咗未近啲

煮意粉囉

有link嗎？

狗狗

叫芷涵煮比你

咁快拆落嚟

比佢食住

做律師的Justin

會唔會好鹹

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(97) 及 柯佳嬿窩

Thanks！

@張家漢

97了

你究竟又咩事

1001